---
sidebar_position: 8
---

# Дополнительный материал

## Книги

1. Объектно-ориентированное программирование в С++ [Текст] : [12+] / Р. Лафоре ; [пер. с англ. А. Кузнецов, М. Назаров, В. Шрага]. - 4-е изд. - Москва [и др.] : Питер, 2017. - 923 с. : ил., табл.; 24 см. - (Классика computer science).; ISBN 978-5-496-00353-7
2. Полный справочник по С++ [Текст] / Герберт Шилдт ; [пер. с англ. и ред. Д. А. Клюшина]. - 4-е изд. - Москва [и др.] : Вильямс, 2016. - 796 с. : ил.; 24 см.; ISBN 978-5-8459-2047-8
3. Эккель, Б. Философия C++. Введение в стандартный C++ / Б. Эккель. – СПб.: Питер, 2004. – 572 c. : ил.
